回應個人資料被美方公開 曾國衞︰與私隱專員公署商討

美國宣布制裁11名香港與內地官員及前官員，並在網上列出有關人士的資料。在名單上的政制及內地事務局局長曾國衞接受本台訪問時批評，美國作為所謂民主自由和尊重人權的國家，卻肆意「起底」和公開個人資料，是要被譴責的行為，亦是流氓的行徑。

至於可以如何跟進，曾國衞說會與個人資料私隱專員公署商討，以及與律政司研究，考慮需要採取的適當行動。

曾國衞表示，他在美國沒有任何資產，亦不會前往美國，有關制裁完全不會影響他，他所做的事完全是為國家和為香港，理直氣壯，完全不用擔心。

人頭豬,你真係蠢,唔係扮喎

戇鳩

佢嘅商討係想限制香港人自己share 呢d資料，有人share又確認到身份嘅就捉佢地，而唔係向美國出手

私署：你真on9定假on9